幅牆甩皮甩骨，有咩方法簡簡單單搞掂佢？

諗住過多兩、三年先大裝修
但依家日日見到都唔開胃

批走晒之後直接痴牆紙得唔得？

裂開部份剷大多少少批灰油漆，但係會唔同色

貼張毛澤東海報

都有諗過批灰油一次，但間房起碼成星期無得瞓

1日乾啦點成星期

開窗開風扇吹幾粒鐘即日搞掂

5-6個鐘都乾啦 而定D油又唔洗用天拿水開 朝早油夜晚已經無味

我發現我屋企個環境油襯都甩

個廳已經揾人油過兩次，未夠兩年已經係咁

相反有幅牆一直都係痴牆紙，除咗污糟啲都好似無咩事

廁所係隔離？